色按摩師「無懼男友在隔壁」強迫性侵 女大生淚訴：嚇到不敢叫

一名女大生與男友相約到台北市開封街一處養生館舒壓，2人隔著布簾分開按摩，女子進行到一半時突然遭按摩師強行性侵得逞，事後女子不敢張揚直到隔天隱忍不住才報警。按摩師坦承犯行但辯稱是兩情相悅，且還被查出是逃逸外勞，遭警方依法送辦。

警方調查，慘遭性侵的女大生花花（化名），9日晚上與男友相約到開封街一處養生館按摩，2人隔著一個布簾分開，但男友殊不知女友隔著布簾慘遭31歲的阮姓按摩師性侵得逞，直到隔天花花才向男友表示自己遭辱，緊急報警處理。

警方指出，事後花花到婦幼隊完成報案後，轄區分局也到養生館找到該名阮姓按摩師，阮到案後坦承犯行，但辯稱是兩情相悅下發生關係，但警方訊後仍依照強制性交移送地檢署，事後遭檢察官裁定羈押。

警方事後發現，這名阮姓按摩師根本就是個「逃逸外勞」，從2014年以工廠技工名義申請來台工作，但原本2017年就應該結束工作離台，但卻冒用他人身分繼續在養生館上班，也將通報移民署處理。

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

好耐無睇聯賽

求潮文

SOD

終於有新聞睇

性交埋 台灣人好on9

男友係隔離都驚

完全係av情節

條女都有問題啦
自己舒服完又驚條仔知